老母問我做咩遊行唔唱 起來!不願做奴隸的人民!

唱住行，睇下佢打唔打你
好似幾有道理
不過唔知會唔會被屈一個中國呢

會屈你走音侮辱國歌 用國歌法拉你

其實歌詞本身都岩用,
但其他同行人, 手足情感上冇可能接受到

其實我都有唸過。除左支那民族果句

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

舉著紅旗反紅旗一向都係共產黨既智慧
歷史可鑑

你試下披著國旗去示威
支持習主席罷免賣國亂賊林鄭
支持習主席肅整香港警風
將所有責任推晒落林鄭同警隊到
將習主席放上神台

共產黨最要既就係面
最怕既就係亂 一個地方亂 其他有樣學樣一齊亂
俾個下台階共產黨
成件事就好搞好多

只係大家肯唔肯忍辱負重去做咖啫

十卜

其實首歌係風雲兒女嘅主題曲
係支共拎咗去用
我哋自稱係風雲兒女 播佢首歌
咪唔使忍辱

中華民族唔=支那民族
中華可以追溯到好廣
所以我覺得可以接受

唱呢隻歌先好
等佢地一頭霧水
哎呀
唔知佢地知唔知當年作曲果位田漢點解會死
佢係比人因為呢首歌歌詞而批鬥死
因為歌詞反共